「轉工」比依家合作緊既公司挖角

人工多左5k
番五日（原本5.5日）
不過會冇左兩個月bonus
同埋轉左將來都要跟番呢個project,會對番依家公司既人

前景出路，就依家呢間公司會好少少

人無恥便無敵

合約無 Non competence

你本身人工幾高先
兩個月bonus 同 每個月多5k 條數差幾多？

視乎你原幾耐可以加5k比你

加完5000再轉份有bonus嘅

應該話行頭窄唔窄.......你個名會臭做開既project要跟返咁有利益衝突,會唔會係對手既離間計,去除左你之後就食哂個餅佢,你只係中間既棋

呢D要好小心

做差唔多一年先追得番果2個月bonus

即係你得3萬人工???

BTW 我覺得就唔好轉, 一陣易咩容佢地就係想整走你, 所以就叫你轉過去, 跟手除去你

我都諗緊同樣問題，
本身在第一間公司做project，有其他公司挖角過其他project，
但依家做唔夠半年又有第三間公司想挖角 ，
每次人工都加幾千，唔知做唔做第三間公司好

轉完都有bonus,只係我依家辭會冇左今年個bonus

差不多，中間冇咩利益衝突，轉左之後佢都冇需要整走我

錢就差唔多 前景就舊公司好 睇唔到點解要轉新公司
轉完見到面又尷尬

不過比著係我 就一定唔會走, 你呢家公司肯比2個月BONUS, 都唔算孤寒, 反而你間新公司就

錢既話頭一年係差不多，但第二年開始就會新公司多，
前景係指轉新工後行頭窄左，工作性質係唔同

無需要走認真.......你試返佢話完project黎跟你制唔制仲好,話自己有基本ethic,佢唔制就即係.....

同埋除非你轉行,唔係你講得自己呢度前景好,應該係大行,如果你係行頭細既行業就更加唔好制

新公司都有兩個月bonus,只係依家走會冇黎緊年尾個bonus

咁你舊公司加人工 爽唔爽手先？
同埋同事 老細好唔好人
有時做得舒服仲緊要過錢

哦 咁我都相信你應該叫過佢等你拎埋BONUS先搵你過檔架啦我估 不過應該唔成功啦 如果唔係你唔駛出呢個POST

咁既話, 睇前境做人啦, $35000 同 $30000 都係好閒, 兩個數其實差無幾, 最緊要搵間比到CAREER PATH你既公司做.

舊公司每年加4%左右 好做既話應該新公司好做

正常新公司會buyout埋bonus

其實係依家人工既20%